大鑊，我朋友個肺瀨咗嘢

我個朋友咳到仆街
睇醫生話要進一步化驗

佢話唔會戴口罩
建議咁多位手足做好安全措施
佢最後想同大家講
are you ready？

準備好去宿舍未

你朋友唔見咗個銀包
我建議最好去報案

去警處借嗰廁所先

慰問警方

去警署報失先

去警署啦仆街仔

屌 你老母

諗諗點樣造福班黑警

黑警死全家既機會黎啦

警署有解藥

叫佢去狗宿

去警署報案啦

攬炒

求下你叫個fd去哂全港警署報個靚案
最多Uber錢我俾

Sorry
佢自己有冇車
唔想害左個uber司機

仲Uber 當然要叫愛國的士去

咳落去開門口搞掂

真勇武 入狗屋

記得去警署報案, 盡公民責任

#記得唔好戴口罩

你咪撚地圖炮
你定點攻擊唔得架?

同埋記得食飯去中資
好多人都會講你

去警處啦!!!!
等咩